十二月日本溫泉遊記

說話唔多講， 去圖

呢張有私人露天浴池，一泊兩食，都係＄1800兩個人。真心覺得抵

邊度嚟？

求名

留名

連字都冇既遊記真係第一次見

邊到黎？

我太懶

Yamakawa Onsen Ryokan Yotsuba
係熊本個邊

係個山上面，成間旅館得婆婆一個幫手。溫泉一流，我去既時候見整係得日本人。連英文menu都無

之後去左個African safari,可以揸自己車入，無記錯應該係2500yen一個人。都幾得意。

繼續出。

都係一泊兩食，晚餐
好好食

食飽飽去浸public個個溫泉，點知一個人都無。

呢間比第一晚個間貴，要$3900兩個人。不過都係有私人半露天溫泉。

大浴場可以影相？

唔可以架，不過成晚得我一個人，我好快影完就放返去locker

呢間好就好在無大陸既團友係度

請問咩名呀？ 我四月去。

盲撚左

sorry

離題，轉戰台灣，繼續浸溫泉

又係有私人浴池 今次同老媽子去。

係台灣北投，$3000兩個人，房裡面野飲任飲。包早餐。